其實係外國入場睇popcorn movie 觀眾反應都好大

一般黎講 popcorn movie:
可能係漫畫小說改篇或者係base on pop-culture既電影
由其係係啲film festival / 首映日 班觀眾一定好癲
例如著晒戲服去睇 入到場遇到啲sell 共同回憶/原著劇情既scene 通常都好大反應，什至會拍手
我自己係英國澳洲都睇過marvel 既電影同star wars 都遇過
好似新個集star wars luke last fight scene 一出場都全場拍手都歡呼
我諗其實都係外國文化既一種既 始終對於die hard fans 黎講 睇到令人震奮既scene 成真 真係會好開心 好興奮
如果你話係劇情片，要用腦或者要咀嚼既，有人嘈緊係戇鳩
但我自己覺得英雄片依類娛樂至上既電影 又唔需要用盡晒個腦 100% focus既 其實睇住自己中意個個英雄 係危急關頭挺身而出 觀眾睇到興奮到叫 都算係入戲一種表現既
咁當然都可以話香港還香港 外國文化關我撚事
不過依個行為都算係對套戲既一種尊重既 雖然大家唔一定要尊重或者妥協 我都係睇見出個post大家都屌多過讚 純粹想分享下自己係外國睇依類戲既體驗 同想知大家點睇？
我個人覺得有辣有唔辣既 最緊要大家可以睇得開心
有錯勿屌 絕對冇崇拜外國文化之意

咪就係
我之前帶個仔睇葉問
一打交佢就哇哇聲
咁你都知套野多打交㗎啦
啲冇撚腦港蝗成日殊殊殊我個仔
大佬呀，入戲嘅表現黎炸麻
外國都係咁
支持樓主！

我無話外國係點就要跟，只係講件事出黎
無話外國威啲型啲
想曲又曲到你咁低質真係R晒頭

咪係
以為自己好撚寸咁

諗下佢打完篇野出黎好自豪既毒撚樣, 有畫面